====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un réseau de circulation rapide , reliant entre eux , et avec le boulevard périphérique , les principaux centres d ' activités sera prévu , de façon à canaliser la circulation rapide en dehors de la voirie existante qui n ' est pas adaptée à cette fonction .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

